點解係香港，無人用fb/ig 以外既社交app?

e.g. tumblr , twitter

係外國都有唔少人用，但香港就獨孤一味個個只用facebook同instagram? 又唔係好用過人喎。

Snapchat?

呢個應該同line whatsapp一組。係溝通用既app。

唔係tumblr twitter fb ig果堆

Tumblr 我有用喎
好多野睇

懶

溝你老母 tumblr twitter無得溝通呀？

pinterest

有你唔知姐on99

Twitter
為左睇 -6 俊

Lihkg

睇咸野？

連咩係社交app都唔知 死撚開啦

？

因為冇中文？

雖然大家都識英文，但始終都係中文做主語

咁你都可以係tumblr twitter打中文出post啦

有咩問題？

因為香港人根本就唔多 你拎成個世界黎講其他社交apps一定有人用架 但問題暫時主流都仲係ig/Snapchat

如果Linkg攪大佢變到有自己既wall, 應該幾多野睇

你有冇用過snapchat

有用Twitter ，不過冇朋友用，玩單機

我睇錯肛交.........出返去先

你係咪覺得自己好幽默

Fb/ig最多人用>其他app冇人用>Fb/ig最多人用

其實係咩因素令到香港人只用fb ig?